有冇人睇新聞望住幾十部無人機跌晒落海覺得好治癒？

其實旅發局同市民都冇乜仇怨，個人都好支持搞wine and dine
不過唔知點解，一知道堆無人機成皮野一部，睇住佢地跌晒落海就覺得好心涼，成個畫面好舒服
究竟點解會咁？

同中聯辦墜樓一樣治癒

旅發局同市民都冇乜仇怨都講得出

淨係吸引自由行黎香港已經係死罪

無人機個D全部都係支那貨, 分分鐘係解手軍自己打返落黎.

唔同架，中聯辦係香港人公敵，有人跳樓我call小鳳姐添
相反wine and dine呢d普通活動影響唔到我，但唔知點解望到堆無人機跌落海我覺得比成功表演更好睇

旅發局同市民無仇怨

依家喺外國宣傳大灣區呀